［公投］非公務員應否出席2/8公務員集會？

一定出
唔出

我自己覺得唔出先突顯到內部反對聲音既數量

可唔可以開個公務員集會專區，其他Ching就喺隔離聲援?

係擔心騎劫左發起人個原意啫

可以諗諗

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

主辦單位話非公務員都可以出席
唔好諗咁多

GO

出啦
比啲決心805罷工嘅人

官方話左普通市民可以出

有普通市民在場，公務員先無咁容易被秋後算帳

Ok, 之前唔知

You will never walk alone.

出呀屌你老母

聽晚一定係愈多人愈好 果d咩公務員先出得全部on撚9

收到，2/8遮打見

1516，真心想公務員試水溫

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

個到有幾大呀,分分鐘剩係公務員都FULL,唔洗分區啦,實出哂街

人地發起人講到明歡迎市民參加 與民同行呀！！！！

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

一係就出但分開 好似記者遊行果時記者帶頭 後面市民
一係就唔好出

如果唔係就好似銀髮遊行 走一班黑髮後生入去
咁有咩意思

記者遊行有撚分前記者後市民咩，公務員都係市民，市民支持市民使撚咁計較